各位的買水晶分享

想買水晶，當係玩具好，收藏又好。有邊檔比較好推介油麻地玉器市場個檔X太得唔得？